---
title: "Il video e l uomo"
date: 2012-02-24
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [ ]
tags: [script]
---
Non credo si possa trovare una raccolta altrettanto vasta di filmati di Steve Jobs.

A scopo di documentazione e non di nostalgia. Quella, dal prossimo ottobre.

